\section{Einleitung}

	Der Einleitungs-Text ist sehr informativ, aber kurz.
	\subsection{Formeln}	
	\LaTeX() ist auch ohne \cite{Knaut} Formeln sehr nützlich.
	
	Formeln sind etwas schwieriger, dennoch hier ein einfaches Beispiel \cite{Martin}.
	
	\begin{align}
		E &= mc^2                                  \\
		m &= \frac{m_0}{\sqrt{1-\frac{v^2}{c^2}}}
	\end{align}
	\begin{figure}[h]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=0.5]{bilder/hs-logo.png}\\
			\caption[Logo der Hochschule]{Logo der Hochschule \protect\cite{hslogo}}
			\label{logo_hs}
		
		\end{center}
	\end{figure}
	\paragraph{Lorem ipsum}
	Siehe Abbildung \ref{logo_hs}.
	\Blindtext
	